# Déterminer le jour de la semaine

Ecrire un formulaire récupérant une date (jour, mois, année). A partir de cette date, déterminer en PHP quel jour de la
semaine lui correspond.

Ex: 3 novembre 2020 renverrait "mardi".

Vous trouverez ici de
la [Documentation](https://fr.wikibooks.org/wiki/Curiosit%C3%A9s_math%C3%A9matiques/Trouver_le_jour_de_la_semaine_avec_une_date_donn%C3%A9e)
sur quel calcul utiliser.

## Interdiction d'utiliser `Date` de PHP pour effectuer ce calcul. 